琴日話用緊急法立禁蒙面就爆上，到今日真係立就爆落

香港尼個市真係犯賤